一人一首歌，為呢幾日奮戰嘅香港人打氣

咁多日過咗去，咁多事發生咗，相信大家都累，不如一人比一首歌出嚟，等大家休息嘅時候，可以聽首歌叉一叉電，之後再為香港拼博！已經整咗Playlist, link 係下面。

我會keep 住update, 大家留歌！！

push

Two steps from hell - Victory
Two steps from hell - Star Sky

推

這困局 就用雙手來解脫
張敬軒 - 缺

LMF 飛

Beyond 抗戰二十年

方皓玟《唵嘛呢叭咪吽》

聽完就好出街啦

所有人唔可以自殘

人民之歌

周國賢－年輕人們

周國賢 小國英雄

好嘅音樂可以聚集民心

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

若這曲 被禁了 絕唱了 旋律給消滅了
樂器都 弄碎了 全部唱機燒了 也會化做野火燒
自這天 睜開眼 睜開眼 時候總不為晚
就覺醒 面向這 現實世界無懼 睜開眼

忘不記 原不諒 憤恨無疆 肅不清 除不盡 魑魅魍魎
幼無糧 民無房 誰在分贓 千年後 你我都 仍被豢養
夜未央 天未亮 我在倖存的沙場
只盼望 此生再 奔向思念的臉龐
淚未乾 心未涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 四面楚歌誰獨唱

How much you can take?
Everyone is losing, will you keep on fighting?
Let's take a deep breath and say we can't look back
We are the fighters of the cold world we live

第二首

多謝HOCC 保護民眾

這時侯來到 已太糟不可更糟
這刻經已到 在各種崗位裡上路
這時侯來到 最好的一刻裡起步
群魔亂舞 人性更見美好

Whatever it takes

那裡只得我共你

Rubberband-發現號 佢地都有出黎

同熱愛這片土
大家刻骨銘記
愁或喜 生與生
也是香港地

已經Sort 過，由比較靜到比較激昂

Red Velvet - Power Up

MV 個情境同香港一樣。

同班後生講, Live to Fight again.